「走啦，依度唔歡迎你呀！」如果各區都能夠咁做的話

對狗嘅自尊心大大打擊，務必使其形象真真正正成為過街老鼠

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？